1998年7月6日：最後一班飛機離開啟德

最後一班飛機離開啟德
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

一架國泰航空班機於今日（星期一）凌晨零時零二分飛離啟德機場，成為這機場關閉前最後一架從機場飛離本港的班機。

這班航機班次為ＣＸ２５１，目的地為英國倫敦。

最後一班飛抵啟德的客用航機為港龍航空的ＫＡ８４１班機，從中國重慶起飛，抵港時間為昨日（星期日）晚上十一時三十八分。

在啟德機場跑道關燈儀式前，尚有二十九架飛機飛向新赤角機場。

完

一九九八年七月六日（星期一）

目的地為英國倫敦

啲＊＊＊＊＊令我好不安

政府公告
同黨鐵緊急廣播一樣

啟德機場見證咗香港光輝嘅年代

當年有兩條鬼佬鬥遲上機。要做啟德最後一個乘客